林鄭月娥會以什麼方式結束特首生產

1. 彈劾：需要民主建制聯合起來過三分之二，即係47席，仲要全國人大同意佢先會被炒，呢個好難。

2. 自動辭職：感覺到柒婆佢好唔甘心，我估佢死都唔會辭職。

3. 做完今屆後不再參選：這可能性最大。

4. 連任失敗：以柒婆的個性，佢有可能會再度參選。

5. 再度連任：要睇阿爺會唔會冒咁大風險去支持。

6. 被暗殺：有冇呢類勇士，同埋某勢力會考慮其好處。

3吧.
中央無乜可能會比佢連任

梁振英當年都無得連任(起碼佢都仲有一班梁粉fans)
林鄭係連建制派+ 廢老都好憎佢

中肺炎 同建制 中聯港澳辨 奶共商人 開門 一傳一百 冚家產

7. 武漢肺炎

屌 有冇得籌旗暗殺佢全家 唔理做乜 要佢死全家

我仲以為係三罷

以上皆非
支持特首永續連任 咁先可以真攬炒

有冇得買連贏？